{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122971040/busan-songjeong-im-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698592996689&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=3658&destination=%EC%9A%B8%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.503227%2C129.356589&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231045564&selectedRatePlan=280297558&expediaPropertyId=66311595&searchId=22f062ff-1513-408a-acb5-354fa8312a71",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 아이엠"
    },
    "text": "釜山松亭アイエム\\n\n大韓民国釜山広域市Busan釜山広域市海雲台区松亭中央路39番キル16\\n\n釜山松亭アイエムモーテルは、提供される無料特典でWi-Fiとセルフ駐車を提供しています。 新世界センタムシティと海雲台海水浴場は車で15分以内の距離に位置しております。 また、このモーテルは松亭海辺と広安里海水浴場からそれぞれ0.9kmと9.9km離れています。 Songjeong Stationは徒歩13分の距離にあり、公共交通機関の利用が便利です。 モーテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項が適用されていますので、ご確認の上、予約前に連絡してチェックイン情報を確認してください。 チェックインの際、身分証明書と決済のためのクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。 また、チェックイン可能な年齢は満21歳からで、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料Wi-Fiを提供し、施設内でセルフ駐車が可能です。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山松亭アイエムモーテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "釜山松亭アイエムモーテルはWi-Fiとセルフ駐車を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭アイエムモーテルはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "釜山松亭アイエムモーテルは釜山広域市海雲台区松亭中央路39番キル16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭アイエムモーテルから新世界センタムシティや海雲台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新世界センタムシティや海雲台海水浴場までは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭アイエムモーテルから松亭海辺や広安里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山松亭アイエムモーテルから松亭海辺までは0.9km、広安里海水浴場までは9.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭アイエムモーテルから最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山松亭アイエムモーテルから最寄りの駅であるSongjeong Stationまでは徒歩13分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭アイエムモーテルではどのような制限事項が適用されていますか？",
            "answer": "釜山松亭アイエムモーテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項が適用されています。予約前に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭アイエムモーテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "釜山松亭アイエムモーテルのチェックインには身分証明書と決済のためのクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭アイエムモーテルで喫煙はできますか？",
            "answer": "釜山松亭アイエムモーテルでは指定された区域でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭アイエムモーテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "釜山松亭アイエムモーテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭アイエムモーテルでは共用エリアでWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、釜山松亭アイエムモーテルでは共用エリアで無料のWi-Fiを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 574
    }
}